無勇氣自殺 又無勇氣生存落去

咁應該點做

陷入沉睡

成為廢青

叫人殺左你

你要幾多勇氣先 我試下籌旗睇下幫唔幫到你

與期叫你唔好死, 不如叫你早死早著...

不過閣下由億萬個手足中脫穎而出成為一個有思想有自由既成功者, 你唔好浪費左你老母辛辛苦苦陀你十個月生你出嚟既血汗﹑時間﹑金錢…你都係做番一個刑刑役役既苦命人吧啦

有無興趣買份保險

有冇勇氣分享下黎聽下咩事咁絕望??

入深山避世